\newgeometry{top=1.5cm}
\newcommand{\horrule}[1]{\rule{\linewidth}{#1}}
\begin{titlepage}
\begin{center}
\large \scshape Національний технічний університет України\\ "Київський політехнічний інститут"\\[0.5cm]
\normalfont
\normalsize
	Інститут прикладного системного аналізу\\
	Кафедра математичних методів системного аналізу\\
	[4.5cm]
	\normalfont 
	\horrule{0.5pt} \\[0.4cm]
	{\large \scshape Розділ дипломної роботи}\\[0.6cm]
	з охорони праці
	\horrule{2pt} \\[3.7cm]
\end{center}

\begin{flushright}
	Виконав:~студент~групи~КА-52,~ІПСА\\
	Гладишев Богдан Юрійович\\
	Науковий керівник:\\
	доц. Мальцев Антон Юрійович
	\end{flushright}
	\vfill 
	\begin{center}
		{\large Київ - 2017} 
	\end{center}
	\thispagestyle{empty}
\end{titlepage}
\restoregeometry